iphone6想換新機 換note9定新iphone好？

各位巴打/絲打俾啲意見

iphoneXS plus 256

繼續iphone

iphone以外d機跌價快過股市

咁睇唔開換69？

iPhone
做乜睇唔開換碌鳩

我見note9幾靚，所以先考慮下入手

港版 Galaxy Note 9 出現漏光問題，但 Samsung 堅說沒問題拒換

iPhone 啦
Ching 吾好睇吾開買炸彈

唔好同人爭買新iphone 喇

用samsung sor9

肯定係note9，你唔用下android好容易就唔記得iPhone 有幾好用

轉左轆鳩 你就知邊一邊先係戇鳩

做人做狗自己諗

除非你永遠唔trade 機，或換新機後將部舊機飛落垃圾桶，否則點解要揀部跌價快An 機

好撚型呀屌你老母，下次飛部舊機落垃圾桶影張相黎睇下

我都係6仔 諗住換7

69我估有成千蚊比例係賣廣告D錢
電腦電視手機行街一定見到69d廣告

窮又要充大頭係咁

note 9 在地化 方便易用太多
電又大 相機又top
但的確要留意下漏光